[flover] fromis_9 討論區(19) 現在就約定 寶貴地珍藏 會以fromis_9的flover成長！

現在就約定，寶貴地珍藏！會以大家的偶像成長！大家好，我們是fromis_9！

《偶像學校》（韓語：아이돌학교，英語：Idols School）為韓國Mnet 2017年製作的綜藝節目，節目以養成新女團成員為主軸，招收學生後，於節目中進行訓練，預計訓練，優秀學生將能以新女團成員的身份出道。 節目於2017年7月13日開播。

fromis_9（韓語：프로미스나인，英語：fromis_9）是2017年由Mnet策劃的綜藝選秀節目《偶像學校》，在為期11週的節目中選出的韓國女子音樂組合，由李賽倫、宋河英、張圭悧、朴智媛、 盧知宣 、李瑞淵、李彩煐、李娜炅、白知憲等9位組成，其中成員盧知宣 因以第一名優異成績畢業，故擔任出道曲中心位置（Center）與表演時將負責Killing Part，且出道專輯將會發售盧知宣的單獨照片之特別版本。

團名由來

「fromis」為「from idolschool」的縮寫，而數字「9」則代表9位成員。因為韓語沒有/f/ 音，因此fromis讀音像 promise (承諾、約定)，喻意著9位成員將遵守與觀眾們之間將成為最強女團的約定。

歌迷名稱

(偶像學校時期~DKDK時期)官方粉絲名為「育成會員」，沿用自先前《偶像學校》的名稱。

2019年1月24日官方於VLIVE正式公開官方粉絲名為「flover (플로버)」，意味著fromis_9和粉絲一起共度幸福的瞬間的約定。

問候語

「現在就約定，寶貴地珍藏！會以大家的偶像成長！大家好，我們是fromis_9！」（「이제는 약속해, 소중히 간직해, 당신의 아이돌로 성장하겠습니다! 안녕하세요, 프로미스나인입니다!」）

問候動作

全員伸出小指頭（即「打勾勾」的姿勢）

成員介紹

李賽倫

姓名：이새롬/Lee Sae Rom

生日：1997年1月7日（22歲）

座右銘：將幸福養成一種習慣

最終排名: 3

Instagram：

宋河英

姓名：송하영/Song Ha Young

生日：1997年9月29日（21歲）

座右銘：不要失去珍貴的東西，努力去做吧！

最終排名: 2

Instagram：

張圭悧

姓名：장규리/Jang Gyuri

生日：1997年12月27日（21歲）

座右銘：Just Do It!

最終排名: 9

Instagram：

朴智媛

姓名：박지원/Park Ji Won

生日：1998年3月20日（20歲）

座右銘：Have courage and be kind

最終排名: 6

Instagram(private)：

盧知宣

姓名：노지선/Roh Ji sun

生日：1998年11月23日（20歲）

座右銘：度過你日後回顧時也無悔的日子

最終排名: 1

Instagram：

李瑞淵

姓名：이서연/Lee Seo Yeon

生日：2000年1月22日（19歲）

座右銘：如果做也後悔，不做也後悔的話，那就後悔吧！

最終排名: 7

李彩煐

姓名：이채영/Lee Chae Young

生日：2000年5月14日（18歲）

座右銘：成功的人終會成功

最終排名: 4

Instagram：

李娜炅

姓名：이나경/Lee Na Gyung

生日：2000年6月1日（18歲）

座右銘：不去做留下遺憾 倒不如做了再後悔

最終排名: 5

Instagram：

白知憲

姓名：백지헌/Baek Ji Heon

生日：2003年4月17日（15歲）

座右銘：My way

最終排名: 8

Instagram：

Instagram：

數位單曲

Glass Shoes (29/11/2017)

在2017年11月29日於偶像學校畢業後，Fromis_9於2017 MAMA日本場，首度公開表演出道先行曲《Glass Shoes》（유리구두）

MV:

Dance Vers:

MAMA舞台:

Music Bank:

15/12/2017

22/12/2017

Mnet Mcountdown

21/12/2017

MBC Music Core

23/12/2017

迷你一輯

To. Heart (24/01/2018)

在2018年1月推出首張迷你專輯《To. Heart》，於1月24日以Showcase形式正式出道

01. On The Road To Me (Intro)

02. To. Heart

03. Miracle

04. Pinocchio

05. Be With You

06. Glass Shoes （MAMA Vers.)

MV:

To. Heart Dance Vers:

Miracle Dance Vers:

Pinocchio Dance Vers:

To. Heart 應援教學:

Mnet mcountdown Debut Stage:

25/01/18

KCON JAPAN舞台:

迷你二輯

To. Day (05/06/2018)

在同年6月5日推出第二張迷你專輯《To. Day》，因張圭悧參加《Produce 48》而以8人體制進行活動

01. Want to Get Close (Intro)

02. Follow You, To You

03. DKDK

04. 22nd Century Girl

05. Clover

06. First Love

MV:

DKDK Dance Vers:

DKDK Dance World Cup Vers:

DKDK Dingo Live版:

DKDK 應援教學:

Mnet mcountdown Comeback Stage:

05/06/18

KCON LA舞台:

KCON NY舞台:

首張特別單曲專輯

From.9 (10/10/2018)

10月10日以首張特別單曲專輯9人完整體回歸

01. Love Bomb

02. Dancing Queen

03. 물들어

04. DKDK (From.9 ver.)

05. 22nd Century Girl (From.9 ver.)

MV:

Show Champion Comeback Stage:

10/10/18

DKDK Dance 9.Vers:

22nd Century Girl Dance 9.Vers:

專屬綜藝節目

《Fromis_的房間》

2017年10月19日至11月16日期間播出五集的團綜節目，紀錄出道準備過程

《THE100_Fromis_9》

2018年5月1日開始播出，紀錄少女們在濟洲島旅行的100小時

《Fromis_9 X <THE 100> mini CONCERT》

以個人迷你演唱會為《THE100_Fromis_9》計劃作結

特別計劃

'2On + Be Alright' by 李賽綸 盧知宣 李采映 白知憲

'Youth - Troye Sivan' by 宋河英 李娜炅

‘Despacito - Luis Fonsi’ by 朴智媛 李瑞淵

雜誌拍攝/廣告代言

Ivy Club:

GRN+:

Ceci 1月1號:

1st look Magazine:

官方頻道

官方網站:

Facebook:

Instagram:

Twitter:

Vlive:

Youtube Channel:

Daum官咖:

開Post Template

fromis_9 大發吧！長長久久！長做長有！

新飯留名

朴智媛大神頭香留名

咩大神 我新飯啦

新白飯留名，請各位大大大神多多關照

至死不渝 情定終生
張圭悧丈夫小智留名

我愛張圭悧

蝦翁丈夫 龍蝦

以flover身份首次留名

我愛宋河英

新flover留名

育成會員小智留名

國民製作人小智留名

flover小智留名

女人味

LM

flover留名

留名

法國撚狗片河英無撚過啲貓狗
淨係係道洗野

BTW 新FLOVER
敗家福仔留名

已經好過忙內了

細妹留名

fromis_9 X IZ*ONE

忙內line

想做G1手上隻狗

fromis_9 X IZ*ONE moment

綸B愛人響鈴來留名

Hello
CLC就快CB

Hello
佢地尋日CB咗 不過首歌一般般 係造型同舞幾有型
我諗成績唔好唔會解散既，不過會入雪櫃

我睇咁多個MV真係好鍾意DKDK個mv

我覺得DKDK 個mv 得意過lovebomb 好多

Lovebomb 風格強烈d 無計

推

有口福

求fromis_9團體相做電話wallpaper

再求多幾張
有DKDK時嘅就好

DKDK個個叫 fromis_8

三隻妖精

我寶

而家有la

係p都p落中間粒波到啦

一時唸唔到tim

呢個可以

知宣可愛到

彩彩呢個造型唔錯

呢三個一齊用名牌啊

咁都留意到

如果比我見到連小白都用名牌
你睇我打唔打死呢個衰女包

人仔細細 人細鬼大 人地用名牌佢又用
我真係

名牌控

咁就要過左我呢關先得

圭悧快D帶幾樣名牌出街

你要樸素d嘅成員有

彩煐阿
我仲未睇

點解咁講
等我引用一下圖片先

蝦翁應該最樸實 瑞淵係名牌控咩

btw 好想買蝦翁件黃色hoodie

睇佢地三個嘅打扮
平時都係樸素嘅類型

衣着唔高調
用嘅電話唔高調
但係好平易近人
玩起上黎好癲
可以頒個最平民女友獎比佢地

I Miss 知宣

search育成會員揾唔到個po
帶埋啱啱攞嘅神主牌留名

大神快拜

咁醒唔起已成歷史

我都想要藍色手幅
好靚

出曬post都收唔到
真係好靚

小智無哂啦咩

佢有多咩

因為前排先同佢收多左條

多咗個個咪放咗比龍蝦囉已經
龍蝦係非常幸運嘅幸運兒

唔該你

流左又話你知咩

娜炅靚撚到
南韓第一美人

救命

喂 大佬 你條女唔掂喎 下下出圖都咁正
我會頂唔撚緊

咁你係咪想隻抽
佢咁正我都無計

邊夠你揪
我呢D小番薯炸

To heart 牌真心不錯
DKDK個set就不了

如果友團都有出你係咪會買牛油個牌

屌你
買牛咪得點解要買埋油

DKDK無圭悧,不了

冇 見你上次嗌牛油嗌得咁激動

點解你會知
btw我係因為好憎牛油所以先咁大反應
唔係因為我中意牛油

唔知下次cb係幾時呢
同埋會唔會一齊出喵呢
狗竹喵

old news?
原來做咗咩韓國青年組織嘅榮譽大使

唔是Old News
今日新鮮料嚟

下次見到有咩都即刻搬過嚟先
推爆個po

歡迎

其實知道的
不過一見到你就唸起你個一嗌

點解去到邊都會比人bin依個

推推

我愛張圭悧

呢集channel_9有啲流 但估唔到係megan贏 可以拍下佢點洗啲獎金

推~

CUT到好短
想陪佢地睇返咁多集既Channel_9
就算播1粒鐘都無問題

我覺得呢集有啲假 之前應該睇過人地啲片架啦下話 啲反應有啲怪 同埋坐埋一齊睇知宣ASMR應該好眼訓

睇落係是但拍返集完整體就完

笑死 睇到知宣ASMR 本來個個好精神 睇完個頭歪哂想訓
圭悧篇果然係最給力 就算返睇都咁好笑

續集集氣啊

一日冇黎就推咗70幾個回覆

你個邊好慢?

一日三四十個 仲要係cb緊

Cb緊有另類慢

輕輕一push

我綸B係咪好正呢

長綸

屋企人專登整個架比我放fromis_9既碟 滾動 雖然都係得5隻碟放

想睇

普通木板整掛係牆 今日返到屋企 無啦啦話 我整左個位比你放碟 滾動左一秒

朴智媛大神一定唔會出嘅圖 我嚟出
今晚想望多智媛兩眼

利申 團飯小智

G1= 冇得輸

G1唱功屌打twice全員

G1離開左JYP
係JYP嘅損失

你 ... 你都係走先啦
我頂住

圭悧啊

instg一見到即刻黎睇小智post

開始有新人女演員啲靈氣走出嚟

可唔可以演技唔好咁好
我驚佢對我地都係演技

VANS女神!!!!!!!!
牛奶皮膚白知憲!!!!!
靚到呢
好想篤下佢面珠登

唔講仲以為
知憲係vans新一期廣告代言人

圭悧真係有女演員氣質

女演員好易有咀戲

無違和 係做就做香港VANS

有嘅都希望唔好為咀而咀

我記得圭悧出道之前...

啊..

岳母大人

你想講咩先 ...

一日4個po

勁
f9先做到

每日一推

祝fromis_9 flover 小白 新年快樂 越黎越靚

夏天啊

小智

我知啊
呢條友炒狗嚟
條撚樣已經偷過我幾次圖
屌佢老母
佢全部都無實貨
你比佢錢佢先幫你收
食人地差價
佢拎貨d貨源我都識收啦

倫你圖添
收錢先收實貨就咪鬼post相啦，誤導人

嗰張我都見過
原來係炒狗

撞你車

好靚

完顏團

佢個名叫 reseller 啊
人地拎正牌 偷圖
有d人為咗買到
比貴d又無所謂
咪會令呢d人仲生存到囉

娜菇

新飯留名+1

新飯留名+2

點解綸B可以咁撚正

我老婆

我妻子

新飯留名+3

推推圭悧先

圭悧老公快D黎收野

圭悧老公好似係智高巴
相公好似係乜青絲
如果無記錯

咁睇黎應該係要召喚圭悧親屬

和平的狗竹黨

好和平的
無乜爭女 大家都有名份

個個都好靚

完顏團 洗乜講

每次見到呢個頭我就會諗起呢個造型既彩

咁你又係咩身份

圭悧老公仔

然後呢
佢會嗌圭悧做老婆仔

丸子頭好難carry
不過f9都carry到

岩岩開the 100睇 想問邊道有全首夢之站一號出口聽 唔識用韓文search

佢喺V啲直播都有唱過下 不過好似冇唱過全首

留名頁我通常都會有打埋出嚟#10
圭悧丈夫小智是也
新年快樂

你咁計 智高爸 乜青絲 都係你姐夫

恭喜發財！新年快樂！萬事如意！

新一年祝fromis_9工作順利
豬年好事連連

祝flover追星順利
個個有十指

最緊要係身體健康
狗竹黨個個大 大悧

大家春節快樂

fromis_9 我愛你

新年留個名

今日偶運

推一推
新年快樂
希望flover手足今年都追到fromis_9
fromis_9攞到第一個一位
fromis_9 大發

知宣

新年一推

冠軍就好了

海雲台
可以見到佢地個個都返鄉下同屋企人團聚真係好開心啊

法國the 100切生魚片果段好有趣

知宣所有料理既片都係比人入坑既

絕對認同

幾時都話 學生妹係最好

豬年送比所有對fromis_9 有興趣嘅人嘅簡單一句
「偶像學校有毒，睇完必入深坑。」

點解有個雷鬼頭混咗入去

想睇返
入坑

做狗好過做人

點解好似年年越CUT越短咁既

覺唔覺知宣啲自拍好似特別濛

重手美顏filter 同埋近排個妝化得好行

快手落咗雷鬼

唔睇仲走到
睇完保証 ...

其他成員唔敢講
但知宣老公一定輸比知宣隻狗

其實果陣覺得個雷鬼頭幾好睇 不過見過love bomb斜陰頭就覺得何斜陰好正

想去濟州

好想即刻今晚飛過去
扎頭髮既小白別有一番女人味

我想要學生妹多過女人味

is watching you

FBI 未撚驚過

直擊我心臟

我夠啦 已經滿血再補就爆

幾時出團帶我地搵食

呢d野搵朴大神 熊爸大神
我小番薯

女人味黨

學生妹黨

係小白就點都鐘意

圭悧d反應好騎呢
難怪小智咁鐘意

你似鍾意騎呢多d喎
我鍾意佢 ... 我都唔識答你... 就係鍾意囉

圭悧推特無應我機

新年放假姐

一齊睇我河包

傻妹

老婆肥左

佢尋日開推特傾計喎

好掛住熊貓仔

係麵包呀

牙刷妹刷牙

推知宣

2月13果個係乜野黎

仲記唔記得呢張

歌定節目黎

網劇？

係啊

之前搵咗第一季黎睇 唔係好知佢想表達啲咩

純粹見下佢地減下壓

講佢哋去治愈旅館放鬆治愈心靈

睇樣已夠

但係我河英笑得好青春

治癒系微電影

想睇喜劇系多D

邊個負皮我河英

幫你正皮返

有時我都覺得智媛其實都真係好撚正
唔撚係講笑
智媛真係

會唔會有fromis_9既週邊？ 我想裝飾下放碟既位置

有冇人覺得首22nd century girl好正？

好鍾意知宣成日好似怕怕羞羞咁

覺得知宣係超有禮貌既女仔, 類似果種大家閨秀既感覺
另外佢既眼神都好迷人

強烈要求回歸唔好再濃妝

知宣唔搞咁多野真係

靚到屈哂機
我都好鍾意佢對眼 好空靈feel

吹奏我綸

想做隻貓

一齊吹奏G1同圭悧

圭悧池原的哥哥

瑞淵ig好低b

小白青春到

打燈打得幾靚

點照都無死角

似返個學生妹

又miss左

小白真係越睇越似KOL
成日介紹護膚品果d

潮流達人 — 白知憲

真係女人味爆發

推 00’s

成隊撐場

MK學生妹

MK

正式宣佈李彩煐係全南韓最MK嘅學生妹

彩b 畢業祝賀！！🎉
我愛學生妹

而家先知我好mk妹呢味

書包同對鞋真係MK到

我愛李彩煐

恭喜彩彩畢業

學生妹呀~小智

但你個名

學生妹 帶點MK味 未嘗唔係一件好事

笑死

G1個口..

呢個搶鏡堅正

痴線咖 好賢妻feel

國民妹妹 小白！
小白2019年目前最完美嘅相

長憲歸位啦

仙撚到

兩個都好仙

我愛知宣 知宣愛我

想問小白著緊呢件係咩制服

唔話你知 等你心思思

呢張大家都著得幾好睇 係綸b hea左啲

重有圭黑絲

頭先直播知sun扮狗竹食麵自拍 真係好鬼似

爸爸媽媽

媽媽而家鍾意整埋啲搞笑表情

呢排知宣又靚返d
好似股市咁 成日升升跌跌
好撚飄忽

我當係女警服
快d黎拉我啦

係咩 我覺得佢一直都係咁靚
係個妝成日升升跌跌啫 一時濃一時淡

知宣RAP果把聲好到位好正
RAP DNA

你確定係妝?

化妝真係可以變樣 我肯定係妝嘅問題
唔好睇小化妝

係咪妝我唔敢講 不過知宣真係好撚正

佢一直都係咁嘅樣 咁靚仲要去整咩
💜💜💜💜

我都係咁話 咁靚邊洗整

痴線好鬼得意

橫睇掂睇都係吃播

情人節大家約左邊個出街

一約九

好可愛~

無情人唔緊要
今日屋企拎大電視睇偶校

係咪整朱古力

開live煮公仔麵

屌你諗住情人節整朱古力 點知係毒撚食物

宜家變咗做fromis廚房 乜都放落去煮

蝦翁贏咗即走人

諗起圭悧

你同小智
大家做個煮家男人
煮飯仔比蝦翁同圭悧食咪得lo

包佢地乖乖地食你地煮嘅飯
唔食公仔麵

蝦翁話哂都f9廚藝第2 會唔會比我落手煮呀

琴晚睇佢哋整呢個飯食 我決定要整嚟食下 睇下有幾好食

睇f9的房間蝦翁有份幫大家煮湯 the 100 知宣淨係安心比蝦翁幫手

屌 控制唔到 又睇偶校
唔知點解 每次都好鍾意睇最後一集
睇親都喊
今次我意為已經睇到習慣晒
應該唔會喊
睇到圭悧出道個到
又喊
真係好撚感人 ...

嘩,呢排忙到都唔得閒上嚟
上嚟留名睇我綸B靚圖

點解唔係你拎圖比我地睇

網都冇時間上,哪有圖

不過呢排好少人 呢到好靜

呢排先飯 所以我都睇緊

我都係新飯

我綸B

忙到小白都唔認得
得閒都係黎正皮你地

推返幾張先

第一張正撚到

fromis_9主唱朴智緩 好耐冇見唔係玩膠嘅G1

中綸最高

這個是當然的

近排呢度多左人提起G1
希望可以增加一下G1黨員

九個都正
智媛都正

我係佢地9個嘅死忠

+1

+2

+3

+4

+5

+6

+7

+8

+9

推一推

推～

我始終都係鍾意佢地呢個style

vlive好似live chat緊

盧長今

個即時翻譯廢到冇句譯到一句睇得明既句子出黎

唔識韓文 chat都唔關我事

靜到 推一推我啲waifu先

佢哋尋日上完節目無耐就入咗naver同melon實時搜尋榜第一位

咩黎

類似香港嘅google咁
多人search fromis_9 搵關於佢地嘅嘢

sorry i mean 咩節目

食pizza

白鍾元的胡同餐館

Cap個開頭大家快d睇

Sawg swag Jiheon Baby

好野
又有野睇

#Nv.hanzi
出左中字啦我用緊OL睇~1:00:48開始

如果妹妹岩車銀優 可以00:46:00開始睇

河英有冇講過野

無睇錯應該講左5句

冇估到咁少分量
點夠睇

我都以為份量會多d
原來團團都係咁上下試食完就走
點夠睇

不得了

不得了+1

小白世界第一

幾時行girl crush

如果我係男仔
我想幫佢抹走嘴唇角嘅飯粒

好多種魅力

牛奶皮膚白知憲

飯粒之吻
真心覺得蝦翁D壞笑好正魅力點黎

彩b

00’s
彩咁樣攬熊貓真係

佢地咁樣已經唔係第一次
在我心中收藏

好恩愛嘅一對夫妻
可以改個標題做

camping camping~

正喎~~ 不過冇左原祖camping

係度

Cute到無人有蝦翁同化埋

勁正

正在喝酸奶的可愛荷包

好想RomSae做我家姐俾佢瘋狂關心

近排好靜

最近fromis都冇乜影咁 vlive都開得冇咁密
同埋IZONE話4月comeback
fromis都而家都冇消息可能要5，6月先comeback

星期六有vlive睇

我近排補緊啲舊綜藝 今日岩岩睇哂fromis room我覺得套野好圈飯尤其係G1 可以用fromis room推人入坑

btw我睇完先知佢地好多都做過練習生原本以為淨係得瑞淵G1做過 佢地連個人維基都冇 想知道佢地偶校前既資料都唔知係邊到揾

希望揀到個靚期CB 好似CLC咁 不過我覺得新團 (而且無乜活動黎講) 4-5個月就好應該要CB一次 半年都有啲耐

希望佢地下次CB有首好歌爆得起雖然同其他新人比 mnet已經錫到佢地燶 但IZONE咁爆 又有其他公司既新團 都唔知佢地黎緊會點

現實啲講 唔會同izone itzy果啲比到架啦 人氣應該大概係OMG lovelyz loona MML 咁上下 但人地係細公司 點都有耐性啲 mnet就。。。

我都覺得會keep住係二線既 但最大擔憂就係izone都係mnet既驚fromis俾人冷落姐

我唔信fromis_9一直都係二線

CJ話哂都係大公司
係顏面上
點都要捧紅f9
而且izone
遲早都要退落黎
就算而家捧唔紅
遲早都要做接班人

藍臉上一上水 最近心情都係好亂
無乜野停一停唔上水住

深愛巴 夾夾時間 睇你幾時得.你再呼叫我

自問f9團綜質素
拍得住一線男團女團

九十線女團呀

f9顏值都一線la

係咪

唔一定要上一線既
做九線女團都有九線既好處

岩呀一線就會多左飯 多飯就好多野煩 所以keep住二線我就心足了

f9係登頂相女團
可惜呀

唔使咁心急喎 我地fromis_9係後勁團
要上嘅始終會上

洗白白

深愛巴

老實講 篇文拎F9同Twice同IZONE比 現階段我真係想像唔到
但上升既資本佢地係有既 完顏團 多才多藝 我覺得可以俾佢地好似G-IDLE田小娟咁多啲參與製作專輯 甚至遲啲成隻專俾佢地自己包辦 起碼俾路人睇到佢地係有料先

camping camping

KO

又黎

雖然love bomb係幾高質 不過最近果次CB成功圭俐真係功勞不少 但我覺得dkdk都唔係佢講到咁劣姐 幾有活力 雖然打歌衫係hea啲

正～晏左上黎收圖多謝小智巴

長黑憲好可愛笑容甜到呢

含羞憲堅抽正

圭悧都勁正

camping

彩扮member個段好正扮romsae勁似

等陣有vlive？

RomSae

中綸好靚 btw 重記得fromis房果陣佢砌高達玩唔掂

我記得當初個太陽爐裝錯左
唔知佢地砌好未

有時真係會比romsae既顏值震撼到

公司好過份呀
做完偶校呢個節目
整左一個長合約嘅女團
都唔好好珍惜

Pd48已經簽左兩年半合約比izone
而家pd_X101又準備簽五年合約比新男團

其實之前已經睇得出公司嘅野心
前排wannaone仲係度果陣時
就已經見到公司唔夠人手
勉強同時管理三個團體
一定會令到資源分配不均

好彩當時冇影響到f9嘅運作
但就傷害到臨解散嘅wannaone

今年公司計劃新男團出道
又冇團體面臨解散
都唔知年末會傷害到f9定izone

身為f9同flover
係最無辜
我地又唔係限定團
但就因為直屬同一間公司
而受到影響
每日提心吊膽
擔心資源分配不均
擔心被公司冷落/雪藏
都唔知呢個惡性循環幾時完

廢話文
希望佢哋紅但係唔好紅到嚟香港 唔想俾連登仔色情佢哋

點解唔好紅到黎香港
連登女我想色情佢地喎
係屋企FF唔夠喉
哽係要skin touch至過癮

女就ok
導彈測試嗰啲色情就唔好啦

即刻明白哂

放心我係睇d gif
唔係睇d圖

原來連登有post, flover揮手

你確認佢真係女?

冇所謂啦 大家flover講個信字

我bb正常發揮

頂你呀小智

係咪有野睇

本身睇到呢道已經想問romsae有教書咩 點知又係派膠

唔係cb反而有野睇 咁好難吸新飯 舊飯就當然歡迎

團綜之後就會cb 好似係

希望係
唔理有咩競爭 comeback就very good

Fromis Secret? 之前momoland好似有做過類似既野
上次heal inn之後就CB, 希望...

係呀fromis_9’s Secret

Sweeeecret

彩彩
今日又靚咗

f9上不朽的名曲

係唔知係咪派despacito組呢

咁撚偏心? 係就成隊上啦

你岩 成隊上啦

秦文小白

成日放小白引死本小薯

已經有人UP左

小白真係好正

論笑容嚟講 我幾鍾意呢3個 小白 狗竹 蝦翁

已經幻想到

論笑聲嚟講 我幾鍾意蝦翁~

IU有三段高音 佢有三段笑聲

今日小白入學同膠真一班

彩整親手指
心都痛埋

唔知係咪同真真表弟一齊坐呢

痴線 見到成隻手指包實哂
搞乜鬼

呢排咁靜

各位flover岩岩買哂啲專 想換卡同其他

希望可以換到知宣為主
From9迷宮就想換河英/狗竹

TG :
麻煩哂

今日上下班路好似都冇圭悧

我隻知宣bb啊

嗯嗯

傳緊去錄pdx101

我彩飯

少唔緊要 最緊要有我

小白啊

小白魅力沒法擋

點頂?

兩個可愛到

係最佳CP得獎者呀

JIWON一開波就爆發 好正

河英玩瑜珈波條片又比瑞淵啲笑聲搶哂fo

我b好靚

好正

G1新飯留名

My wifu

Omg
眼神好迷人
我投降了

唔痴曱甴腳畫個淡妝最靚

知宣世界級

我愛盧知宣

圭悧公主nim

新飯lm

新白飯留名

新飯留名
我愛宋河英

新飯留名
彩煐b

新綸飯留名

岩岩返睇返VLIVE PARTY先知
跳 Random play dance果陣撞到隔離咪 都幾響FEEL到好痛

彩彩快D好返~

日本放送

娜炅食壽司

上次邊個話 蝦翁整野食?

識整野食

好正呀,頂唔住我綸B嘅魅力

係我 屌呀我收唔到vlive通知

趕得切聽河包唱歌仔

佢自己都話味道 ...
同埋佢都唔敢話成功

好羨慕D路人

原來有呢個BEHIND荷包教出貓

圭悧R&B病發作

好正你唔CAP我都唔留意

我不嬲最留意圭悧

你眼中只有小白

有G1既片有趣指數都會爆升 最近camping同釜山行都有彩 但釜山彩有趣好多 佢自己carry唔到河圭 同埋彩成日都著黑絲好正

我既焦點幾時都係小白

G1真係間唔中就會爆趣
見到有路人應該收儉左少少 去到最後海灘都係忍唔住爆住同staff一齊玩

我彩b幾時都咁有趣

快d上fb幫我地蝦翁張相讚好投票啦

Btw 有2張相嫁

竟然野生捕獲到低頭族圭悧
唔知佢有冇搭話呢
如果係我應該會忍唔住唱 硬容蝦蛇唷~張圭悧矣唷~~

這些機會 ...

我覺得如果唱粒泵會正d
love bomb love bomb
love bombs me what ~

帶住部耳機
係佢面前
細細聲咁又唱又跳
扮哂自high咁
等佢覺得你係fromis_9狂粉
(搞到圭悧心入面都high埋一份）
你話幾正

想太多了

CUTE萌荷包

呢個時鐘數J f9

呢個鐘數

訓唔著咪搵佢地

會否太正?

紮辮娜姑

娜姑娘娘

有預告睇
btw有冇大神知呢個係咩節目

好想逃學睇

痴線 正撚到

真係好撚正 學生妹

頭先係眼鏡娘，依家係無眼鏡娘

戴眼鏡有種鄰家女孩既可愛感覺

無戴就係長憲女神歸位

韓國校服好似好靚

韓國校服不嬲都靚
有無帶眼鏡都係學生妹

學生妹小白真係好撚正

有新gif玩

第一時間
已收藏

呢間學校嘅校服好鬼正
好適合白知憲小朋友

靜靜地支持你

我係粒士多啤梨

D飯製都幾正1:26心動注意6:12有萌到
臨尾VLIVE同STAGE剪埋一齊VERY 好理解

雖然聽唔明 但都係好開心咁睇晒成段

多謝捧場

有彩彩啊

早晨～
去咗留comment未啊

有彩留名
粒癦真係

留咗 佢咁主動問我地做緊乜

只好答佢拎緊佢張相 ...
喺度... 想像緊 ...
嗚嗚嗚

我綸同我naku

大神上水

盧知宣世界級

會然編號#2380路過

做咩叫自己

垃圾#136022

廢渣#216701

大佬出現了

點解撩鼻屎都咁可愛

成日做啲奇怪表情

幾時再有唱歌vlive啊

係咁派糧今日

好有魅力

不過呢句說話應該留比蝦翁黨講

唔緊要啦 我都成日跳去做綸黨 呢排仲做埋娜姑黨

蝦翁黨來了！

真係好掛住我妻子
幾時cb

冇人po 補返句314 快樂

好孤獨嘅特別日子
除左係白色情人節
仲係我嘅特別日子

Romsae woke me up

左邊好有型ROM OPPA

右邊令我心動

為左係THE 100打彈幕終於做左B站會員

突然出左個DAILY

成日去b站睇吓有冇新嘅中譯

搵中譯我係搵google幫手
最煩都係彈幕問卷個位 要60分合格 小弟緊緊61分

暫時都係google到幾個位多中譯既資源:
(B站(大量)、微博(少量)、youtube(少量)、facebook站(多轉載,集大成)、VLIVE(大神力量))

好想狗衝去 飛的去踩單車

見證住佢第一次踩車

等我教啦

係愛呀 熊貓仔好qq

好想幫小白撥頭髮

你老味 正撚到

岩岩睇返知憲d飯拍
真係好青春呀

識貨呀
DKDK時期個style真係無敵正cody good job

狗竹蒙歌

OMG

我娘子唱情歌真係冇得頂
把聲温柔到

圭悧係偶校果時
就好似一塊未經琢磨嘅寶石咁
宜家琢磨左之後就閃閃生輝

而且自從pd48之後
感覺公司捧到出晒面

圭悧就好似公司一張隱藏嘅必殺技牌咁
「必殺技—張圭悧」

我妻子實在太撚正
我愛圭悧 圭悧愛我

叻叻豬

狗竹上蒙歌
搞到我過左黎

圭悧啊我要守護呢個笑容

我寶就生日了

推爆po啦快啲

突然覺得狗竹有d似gidle舒華

國絲驗眼未

近視遠視散光有齊

好耐冇見

miss me

躝啦

難得我入黎咁惡

挽留

推爆佢 之後等會員朴智媛大神開開新帖

仲有250個留言

小白生日再開就差唔多

屌你老婆

早幾個月全盛時期可能得

國屍個名

暗黑推po大法

你睇得明咩

有flover

hacker

黎幫手推一推

有人偷偷留下負皮

幫手推post都要被人負皮

希望各路手足一齊推post 開到我寶生日post

775 開始推 一定要用大法

喺度吹水都得嘅

Ready

你啊 我幾時搵你好
定係不如我順豐寄比你?

臨訓前一推

係喎仆街

係推推通頂啦

上次搵你你話 唔得閒

呢排都唔係好得閒

咁我寄比你 ?

負皮嗰位巴打係咪未入過黎我地f9 po

幫大神推

小腳人

G1話唔推po就斬你地

想被G1斬

人地聽聲認人 我地flover睇腳認人

好耐冇見過呢張圖 正

肯黎香港未

原來你鍾意腳呢味

估下我係邊個

我妻子要估?

連登家陣有個功能 其實我覺得唔知好事定唔係好事 雖然無連登都係一樣有呢個情況
就係以圖搜圖
雖說Google一早已經有呢個功能
但家陣連登內置埋Google以圖搜圖
搞到D圖無晒神秘度

好似你呢張咁
雖然我以前一早見過
但家陣叫人估都無意思
一鍵搜圖已經搞掂
另外去Google搜圖都唔洗
直接連登搜都搜到

一來無瘾 二來有時有D罕見圖片 唔想太多人有 但有時都放出嚟分享個陣 好易出現放一張 露全套嘅情況

真係
以前搵唔到嘅圖都搵到

不過真係好鬼正

送比深愛巴嘅

都得

推呀屌 仲有200幾個

咁我將所有成員出道前嘅相都po哂出黎
咪湊夠數囉

我依家瞓係張床度笑到傻左

所以咪話唔知係好事定唔係好事
呢幾張全部見過

再tg你

其實要推就真係唔難

法國圭悧網上d圖係最多同最精彩

G1十字死光

呢個係原圖

原來gidle美延（右）
同G1曾經幾fd

美延係yg唔係jyp

G1係我飯左之後第一個過生日既member

真係好新

細細個已經咁可愛
食緊野既時候變左可愛小鋸鱷

好耐冇朝早推

早

岩岩一週年之後個禮拜開始飯

TSKS中字:

春花在27:00 至47:00

大神請起

你地成日分享咁多好野出嚟 我拜吓你地就真

我呢D 依家不中用了

G1你做乜挑逗我呀
by圭悧

個刻其實係我上咗智媛身

你隻手好唔乖呀

其實我想知
G1果刻摸緊d咩

你睇你一上水幾多人一齊葡頭係愛呀 哈利

難得兩個大神叫推po 點可以唔做野

我係小智頭號粉絲

拜見大神

小智大神

朴智媛大神暗黑大法出手未
仲有1日半

你諗多咗啦
係因為智媛生日 朴智媛大神嘅推帖號召

喂喂喂 我唔搞基咖

你 ...
會員朴智媛大神

家姐生日快樂

愛你的妹妹上

我又炒車炒埋一份(?)

Mbc高汁

係咪特登撞埋嚟架清

係我鍾意嘅淡妝

手足火力全開

暗黑大法

朴智媛大神要爆了

朴智媛我寶

我愛朴智媛

好想每個生日都幫佢開post

各位flover出手未

智媛生日post 有你有我更精彩

開火

仲有5頁

880

891

900

差101

差100個

98先岩

推到就升天

好掛住佢

好想見佢

幾時comeback

79

幫智媛巴推一推～

絲

以為你地吹水吹左幾頁

屌 真係暗黑推

智高無上大神

我頭先開一開工 一返嚟就見到咁
嚇撚死我

連登全體flover 大神's

我小薯黎 大家都係智 小智先係大神

智媛大神堅OP

暗黑推80幾個留言

呢度你 朴智媛同熊巴最大

差不多了

等朴大神返嚟先推吧

各有付出姐
只係大家唔同領域上面支持
大家都係大神

希望各位可以留最後幾個留言比我

我一陣番去開post

最後成頁留返比你又點話

可以

見到99+留言仲以為有咩事咁熱鬧

無問題 大家陣間直路睇路

最後一推

期待朴大神最後想派乜野閃卡出嚟

推多下

大神有無非官方圖啊?

冇

分享下啦

Jiwon is pretty坐我隔離

好鍾意呢張

992了

開左post了

1000